4月27忙碌區

🌸🌸😒😂

我

樓上on9

你食屎

#2 on99

all on9

樓下自瀆

好球

咪蝦kaki

怒剷小三龔嘉欣 坤哥正印：明知人有女朋友都黐埋去好過份！

射你

屯元天邊度有糖水食

我話我話事

揀個辣殺坤 辣殺龔嘉欣

糖水鋪

公司宵夜

KY 我的 大家唔好爭

詠仲差幾多字

樓上狗乸

樓主條女比我中出

Btw 辣殺坤條女正傻逼，偽毒可恥

樓上反盧

樓主屌我老母 以後不教econ了

我愛盧

我ex12月25生日 哈哈

阿迷子在嗎？有事搵你

25仔

搵迷盧手足咩事

早晨all

搵工

終於得閒上水

誤會呀大佬

含我

我愛大家

大家愛我

Hi公主

你愛我?

愛我嗎

愛你

謝謝大家

我最愛bra

點解冇人鍾意我

@盧盧

愛你
但你愛朱古力
qq

愛你
最愛阿榮了

我啊

我呀

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

我了

我 唔好理盧盧

拖住隻安妮出街怕比人告衰十一牙

你岩 最愛食朱古力

法官大人請告我

你諗住拖第個🙄

我唔愛kaki就畀雷劈死

阿榮你在哪？

無人親近我

屌我大佬要比雷劈死，咁我點算

十點上盤

同我一起cow KY

？

其實我琴日生日 有無人同我講生日快樂？

生日快樂

多謝

琴日快樂

生琴日快樂

多謝你地
羊錢第一個派你地

有
happy 426

大帝快樂

原來有人鍾意我 好開心

生日快樂🎂幾歲大壽？

🙄🙄🙄🙄又笑我

岩岩好似行雷。。。

☺️

19

happy bday

Congratulations

lets celebrate!

唉，女人話變就變，講幾撚多原因都係9up，垃圾。一句講哂：就係條囡變咗，講經都冇用。

女人

岩岩先寫完5000

寫完一份又黎一份
D paper好似猜皇帝咁黎 一份難過一份

係

文科jj

生日快樂 贏多d👍🏿

呀生第一次cow女？

小妹唔會

Yo happy friday!!

男人：變咗都會諗翻起之前，仲想搵翻佢
女人：變哂on9先想同翻條ex一齊

原來聽日先係

唔係喇 第五次喇 次次分手都呢個原因sad到on9

Throwback Thursday!

今日40可以上到幾多？

Hello

樓主唔好小妹前...小妹後喇...

小妹下個月生日

每日祝福愈黎愈夜
樓上同樓下五個今晚不敗

同我過

屌你食食下屯佳利完到隻米奇響水吧浦頭

我冇錢比你

好撚想嘔

free

係愛啊香香☺️

搵善妹啦

嘉欣

可惜我有愛侶
如果唔係...

男人同狗都不了

就搵我

嫌棄我.....記住你講過啲咩

好想cow你

女人全部都係仆街來ga 包括小妹

😂😂😂jk

屌你老母

全中

篇文仲未寫完

破你膠處(笑)

不了，走了之後絕不回頭

浪子盧🚬🚬🚬🐉

和平分手都會既 我有時見到一啲野都會諗番ex

都係賭下波過下日子仲開心

係
所以我同ex分左手

同小妹賭，小妹會令你很興奮唷

咩科

十點買咩

公定字

今日0700訓到1900而家仲好眼訓._.

中間
買和

終於明啲人點解搞gay 因為大家都係男人思想一樣。不過拮屎眼又幫人打飛機真係好撚噁心阿

17 49 48 16 21 42 37

捱通宵要抖兩日

其實佢對我好好 唉係我對佢唔好姐

小妹都想做tb妹了 愛男人很累

屌一粒紅色都冇
下次全買綠色

我早三日冇訓又點計

今晚雙曼點買好...好似啲盤睇好城

我女仔都話
我係工作忙 又要番學 又要賭球
無時間要多個痴身男仔

嗯..到後期好都無用了

小妹唔鐘意賭大戰

唔好小妹喇......樓主
咁買個角球就訓算

原來妳都係PK

笑4
西面好失望？

我係忙 又要番學 又要賭球
無時間要多個痴身女仔

單身佬仲好啦

我地好夾

聽日加人工了 唔知加幾多

想跟了
我係d拍拍下拖就想單身嘅人嚟🙄🙄😁

skout識左條友
叫我同佢返大陸🤧
不了不了

你未能搵到岩姐

派我

其實都好想搵個人比我柯下

tg玩成點

臨開波死返上黎

愛人好累，愛愛下就逃避雖可恥但有用了

撚厹撚到悶
個個都想上小妹

盧盧😔

咁玩夠先拍拖

😔😔u know me?

玩下ok?me係偷心的賊

想嘔

Give me a hug

hug chi

點解去馬主廂房都要有衣著準則

講返波好嗎？

打hug chi

小妹大波

小妹細波

我一愛一個人就會好愛 但好難搵到一個人比我好愛 有冇人明。。

我law

明

買咩

返工攰到女都冇心機cow-.-
訓左成日wts sc tg dm冇覆過😂

小妹好易鐘意人

sc dm咩黎

我真係唔明啲人花心係咩心態 鍾意人咁易架咩 我係勁難 我有啲驚我會孤獨終老

我都係
過幾日就會醒唔起點解中意

但係單身太耐又會悶
就變左拍散拖

Snap chat
direct message

感情台 不了

同感，可以為對方付出好多，但我唔需要咩回報只係想你關心我多d，收工問下攰唔攰就夠。
以後個ex覺得做依d野好無謂

有尿未呀

我都唔花心。。。
仲等緊佢覆
屌

講講下就講波

想捨棄七情六慾了
做傻子多好

仲諗緊

想搏半客

係呀，我需要精神支柱

根本冇人要我覆

小妹係小強好硬。。。。。淨

都冇話係你

我!請你tg我

me

巴打算喇，有啲野早啲明好。
因為捱過咗跌逹尼號吖，所以啲人咪花心囉

講左了

明了

西面

10:00買咩好

盧仔

曾愛惜的總要放手
難接手的又來等候
好中

me2 感情生活就黎空左4年

艾拉維斯
王者曼 同路嗎

感情呢家野
鐘意就點都可以一齊
唔鐘意就一萬個原因分開

下盤2.02

太愛一個人我覺得唔係好事

咁細個就拍拖

想你的夜 多希望你能在我身邊

有道理

six c la lee

感情台之首

咁撚感性
感情呢啲野記足一世
賭波就在於一時
活在當下，快啲度波

拍拖為乜
悶咪搵fd
想扑野咪callg

鐘意既話 雞都可以沉船
唔鐘意 明星比你屌也不了

岩牙
身同感受

得返幾分鐘咋，快d度

唔係咁易架

專屬感

小球

5想CALL G
我又唔會覺得悶

係咪轉左盤

伴侶=24小時zip時間的人

咪冇必要拍拖

有走地 等入波追細
似半和

主隊大落飛

屌冇感情嘅西...同屌一舊有溫到嘅膠...冇分別

1.4幾

點講好，如果要面對人生一D好重要既關口，
有伴侶既話，係對自己處理件事好有幫助，不論信心定係情緒方面

西蘭花 健康

賭球同cow女一樣
得之我幸
失之我命🚬😂

小妹拍拖唔係為性交架

G會傾計膠唔會？

嘩下盤落左一大格

阿馬卡

唔悶姐但會好空虛囉

送左佢番去未？

一齊忙😂

有女都填滿唔到我份空虛
可能我奇怪啲

屌過先講啦

同路

22:00 8.5 1.85 1.85
22:00 8.5 1.9 1.8

我都驚出唔切 求其打左上黎

明輝出水 卡斯洛達

有冇感情都好
你扑野都係求出野姐

餵完奶？

係咪可以入大

呢兩隊場場都半和嘅

初 8.5 1.8 1.9

半00希望頂實

跟唔到

今日忙到氣咳
啱啱先食完飯

無愛，點做愛

好充實

入球1.5

卡斯洛達近8場7場0:0

買不買俄超？

龔嘉欣食完咩來

明輝起機日
1. 卡斯洛達 -0/0.5

比較深，但係太有心水

我都係買好細

1c

反手要左主

咁要餵奶
我同盧狗餓左成日

你排隊 我食先

主隊矛到

小注 1.5/2s

而家係數角定凍角

我會想等0.5/1先入

等7.5高水追大先

沖涼先

客隊後防腳軟 唔似細波

咪係

有心事嗎 伊妹

主中柱...

主中柱

冰封入波但刷角有冇得諗

好似想開個主主咁

3角

支持

公主

曼聯必勝 馬刺必勝

4c

齊羊！

冰封角球

好驚 睇數據客隊狂攻

打邊爐頂實半00啦

gchi

5c

諗定個位入細先

竟然有11.5 12.5

負負得正

12.5s 高水既應該買得過

快d 6c!!

小弟不支持 但我沒有度這場呢

6c

收嗲la

半7好嗎？

12.5s 快入！

你不支持咁我不買了

停角啦

好低水喎

8.5 @1.8
12.5s @1.64

今朝出左全年重心8.5 可是沒人留意我。。。我已經慣了單機連登

8.5 2.02

禾有

在你走的那個晚上 我個心窗開始關上

再等

我見到眼 所以唔無腦買細
希望中

禾幫你打開

喱啲時間係咁...唉

8.5 1.9
11.5s 2.1

!!!!!!!!!!!!!!

渣住8.5s 可以做d咩

gun

同路了

7c

度下一場

又同你不約而同地同路

請10c完

gchi 公主

不了
起碼12

羊蛇

半7好嗎

半7全9有冇支持

有

今日小注日
賺返琴日韓狗豬果d

半和全細半7全9

支持，雖然冇入

半9全9好嗎
唔想屌波了 要做essay

8c

喂，仲有角不如遲啲先刷比我可以嗎

屌

半8全8

11.5s 12.5s

不了 要9c完

無

12c都抵豬啦😂😂😂😂

半8全9plz

好

半和
8.5

連半和都同路

1/1.5入得過？

半和買唔切
幫樓雞叫埋

近來好似全部俄超都大角

食到欣直咁

凡事冇絕對既

thx

角大咁高水

唔好比佢蒙蔽呀

12/03/2017 17
15/04/2017 2
18/03/2017 11
27/04/2017 9
26/04/2017 6
21/04/2017 14
14/03/2017 5
12/03/2017 16
09/04/2017 7
04/03/2017 11
26/04/2017 8
23/04/2017 14
19/03/2017 5
11/03/2017 7
07/03/2017 13
04/03/2017 4
05/03/2017 9
17/04/2017 12
09/04/2017 10
18/03/2017 11

正花b😘

全9

12.5s 足水

對唔住lor

半和cashed

半8全9
ht 00
1.5/2s

半00水泥gel頭

45+1

派我啦

😃其實我地同親路都幾好
希望總入球1

完左 中場左

恭喜賀喜

買得40都我-.-

謝b

聽日有錢食早餐了

半8全8可以？

入角小了

正花b呢

和主 加油

兩倍完都唔夠派-.-

Cashed wor 笑一個先啦

我！

ME

買了$20半零

要我了

半8真係引死

半8全9就真係唔洗講
一定唔打丁一日

半和幾多倍？

1.8/1.9
唔記得

我煮你食

再誠心啲啦壽星仔

1.83
半00 2.1

呢個真

兩日 真心好多

果陣華西j cyin一個月

係喎 華西呢 係咪未放工

華西

客

對唔住 真係做唔到

不了

果然是白卡華

呢場13.5角都似開到
入球2個

主贏盤，任你開咩都得

我買個陣1.85

咁我會死

我都會死

我會jump

白卡華改左名？

變左紅字人妖

Valen絲牙
聽講賭到賣埋碌鳩 轉左紅字

唉

下半第場未

場*

主和平使者
如果利主 細波既話
姐係0:0
買左no goal

等詠巴130

40>80
買咩好

我曼

重心
曼 盤 不敗 allin

我曼 必勝！

詠巴會唔會同女朋友結婚?

有冇人入左12.5s

Me

兩曼-.-

安卡入未

手持 8.5s 9.5s 10.5s 11.5s 13.5s
1.5s 2.5s 1:0 0:0 0:1

宜家又冰角喎

Fake c?

Wa 買左咁多

8.5s 9.5s 10.5s same

有無人想要客next goal?

明明365 show主角球 但無變4個角 馬會又封左陣

買多豬多 唔買了

冰阿

0:0完場頭十各100
中先留

細波
比多c

冰C !!!

咁心急做咩姐你

9c

買了

希望打邊爐

細波

買了什麼

注項已被接納
編號
1712
投注類別 入球大細
細節
星期四 1 阿馬卡(主) 對 卡斯洛達(客)
細 [0.5/1 球] @ 2.27 $20
金額 $20.00

9c 8.5goal!
11.5s 12.5s 0:0 1.5/2

收啦

噓🙊

咪係 細波叫咩9

有無人12.5s

👌🏻

今日咁少人屌球

打邊爐打到完場唔該

應該很多

支持了

啱

冇記錯主盤係受平半？

安卡

0-1😭

唉0:1

冇入1/1.5

有跟到的手足有福了

針

流浮巴Goal

買唔切

冰角開始

1.5/2

冰角冰入球唔該

Jumped

有無人記得頭先0.5/1大去到咩水位？

1.8x

1.7x？

我睇到就1.78

平胸

啱啱有個電話入就買唔切

我見果時一定係1.8x，完半場4x分鐘前

平胸小妹

咩事

我仲上黎問有冇同路，冇人理 所以冇入

👌😬

每日一注當六合彩

Cup la

入左會唔會刷角架

驚訝下

下次信自己

唔cup得 要小球

補個no goal

屌比多一角啦

冰

🤔

追和啦

你問同路係1.5/2定好似1/1.5

nogoal比我輸半啦

lm

好啊 lm 下盤

kaki你聽我講先啦

詠巴入左好多

盧盧受情傷？

雖然有信心開到11.5s, 不過我都係逃生了
練心呢d野交番俾嘉欣

星期四 1
阿馬卡(主) 對 卡斯洛達(客)
角球大細
大[11.5]@2.10

星期四 1 阿馬卡 (主) 對 卡斯洛達 (客)
細 [11.5 個] @ 2.02 $50

會和的

on9

會羊的

Ky訓左？

關唔關你事先

10c?

10C

10c

頂住

主隊爭氣啦好嗎

唔想再入錢了

亂買多兩注豬埋就算

仆街仲入波, jump了

好似客2-0

0:2 jump

艾拉同包包點睇

Bet365響了 2-0

0:2

away咁勁

主盤大大力針

今次真係針

Jump

客盤

1.5/2 豬半

主隊進攻廢，守隊防守廢

俄超一分鐘入三球

都未完

主盤番騰三周半大大力針

11c

轉左玩法lu

角細頂埋就perfect

11.5 12.5

有無人派小妹

唉 我收皮

頂住呀

Gun

好似買得太多樣

主隊白痴？

12.5逃生門已開
需要跳船嗎

未完呀

好彩

下場跟了

冇轉

好啦燈水
艾拉畢包
樓下五個今晚羊哂

呢晚試下反手睇下咩環境

LM

12.5s頂實

然後可能-9800

頂實

又想再jump？

碎了

Gchi！

希望唔會 唔記得轉名 呢家-1500

挽留 等我救你

求你頂10min

補唔補好

我答應你

ok

練心

佐加點睇？

想喊
豬到心碎了

似仲有一粒

唔好啦

11.5s頂

係似重有兩粒2:2

12

屌 刷乜撚

俄超D中下遊主隊真係信唔過

12c頂實

12C

13.5s頂實

要gun了

都話起碼12角
快刷多一角啦

咁快要練心😑

岩先有位手足反手買主隊針左未

各位晚安
大大力針落床先

12.5s頂住

中場猜啦屌你

快d入多粒

對

咪撚補時啦屌

3mins 我屌你

13

12.5s 10$ 針

13c jumped bye all

個龍

On9

12.5大大力gel

去死啦

要留了

我了羊總

14角丫屌你老母

點解每次我贏公主就輸 我輸公主就贏

今日不派 要用錢睇e生

13c FT

我退出

0:2 13c ft

中半零埋單都要輸。。

最尾先爆 on撚79

羊總咩事

主隊請大力食屎，好在無ALLIN

發燒🤒️40度
就黎燒壞腦

衰手多買12.5s輸1k

我allin左
[black]60$[/black]

我只想身體健康

仲有精力賭球

賭球係張床賭咋嘛
但係直覺冇咁準lor
琴日亂買輸左2k

羊總有發燒加成大大力羊錢

屌你派我未
我豬光了

冇買13.5s

豬光就努力返工吧
我今日請假冇錢收了

#ptbf

白白淨淨冇性病

等緊cda pm🤧🤧🤧

你收幾錢一個鐘

120@😘

咁你啲客都應該幾豬下

kiss都要百二蚊 不了

-.-

羊總Ho ball

@hr ah☺️

爛春袋

爛jer

盧b

做ptbf做到爛jer？

睇完波士bb 個b好似盧狗

好想打柒佢

Lo b

波士盧b

唔識用手機版 請3分鐘內交底tg thx

波士盧

U r fire

捐出黎啦

捐比住山區的小盧根

重抽啦

開你條盧根出黎見我

詠巴好快手 希望聽日可以再抽

見到你盧根the皮了

有感覺了

蛋黃巴幾時派我

我呢

肅然起莖

今晚推到3口再派

滔滔江水

有無人玩下fifa

考完聽日玩

先留名可以嗎

收爹啦

我萊要留定了

留

Pro club ?
Join my team

=.=點解罵我

好呀 add

建議手足要三思 會介入盧狗同其他人嘅恩怨

你有盧根但係冇水

Lohongf1
Tg me

買左好少玩 忽然想玩

羊總用錢扔你都仲得呀

鋪塵巴

AIK反底

屌你又買我對家

睇你頭

炒到你傻鳩咁

人有三衰六旺 你出水未

唔好蝦盧b 最多我頂

我冇講過呀

好惡 潛水溫習算

Ok，你同樓主幫我頂，我走

個個都曼聯

唔好呀盧b

艾拉熱d但讓球主客和+1

打機姐

瑞超，4x1 大波，有冇機？

沙比冇料又要反我

拿 冇反你
係叫手足三思姐
閱讀理解拎u?

我話你平時ar dlllmch
中文全科拎u?

惡

我迷盧
手足唔好誤會

我也是迷盧的

求你迷第2個😭😭

我控制唔到自己 好想迷盧

Hi善妹

跟

回頭是岸[black]鳩[/black]

無咩信心，小注

派我100 迷一年

我迷，頭先衰多手豬左1k要追返

買天狼星好唔好?

光總

25=.=

跟蹤光總

GUN了

噢~多麼準的盧水
我曾經跟過好多次

燈水歡迎對家：
AIK
E巴
MAN CITY

Me都jump了

米挽小妹==

阿迷子在？ 有事搵你

5在

仲唔比我伏到光桂

我想整到你出水 💕💕

光總都過埋黎 成班25....

俄超主隊

由西面話頭成班25囝 mark曬名了

25名單
將男
光桂
盧狗
西面

大家都搬家了

駁唔到

我係黎幫手捉25

變身and me are good guy

利迷子大佬呢

係你啦

OK
good guy: 過兒 將男 變身先

呢個就sure la

你比狗屌

我都係

乜7

good guy

變身poor guy

5月都到了仲咁凍 jump

盧根chow guy

OK
updated 25名單: 盧狗
good guy: 將男 變身先 過兒 西面 光桂

btw西面

頭先專心寫埋篇文就好

光總將男入黎帶領我地

閪面帶頭造反！報告

回來谷未

我帶領你地去IFC就得
我跟詠叔叔同盧盧既

將b你直接tg搵佢啦 #4

仲有kybb

唔該曬手足

jurors decided 西面: guilty

岩岩今日忙完先入了錢

西面大poor guy

頭場角郁左水

chow guy都係佢

anyone e巴?

chow hi都係佢

真係買天狼sing

Here

Alk ebar

No 你是我心中紅太陽

大大力gun了

挽留

燒死自己了

林明禎好正呀

Lo心水？

總之佢無得上訴了

詠1點allin推

0:2有無得派

0130

no appeal to court of final appeal

Ok

馬毛細
左膠半客
艾拉平半
gogogo

詠巴好橙

女朋支留低

玩留

友

OKOKOKOK GUM

求翻譯

渣-.-

全年重心 包一個柒頭。

咁勁你譯

跟左啦

過2

咁先爽...

ching sick weather

you are king of 25
我係忍辱負重

1001

1002

我隻9係25G最

包包話呢隊西波寧SKIP不大

要跟了

你不得上訴啦 得你係25 我地good guy

瑞假貼我刷角啦

HIGH大左?

過2講既

詠巴睇你頭

天狼星8c

艾拉似不敗 伊巴贏半定艾拉全格

cls 8c

2.5s好吸引

等西甲詠

瑞假我求下你刷角啦

又要留錢玩2點同曼

Aik上牙

如何能贏波～

Aik goalllllll

30分..

Alk goal

一叫就goal

吠

叫兩次天狼星黎睇睇？

天狼星追和

30分都買得切

傻b ar-.-不如叫直接叫自己輸

一齊中

😂😂

別開心..呢隊仆街野成撚日被追和

又同公主同路

岩

唔緊要

係咪驚

對了

想問下個4場而家幾比乜